【J圖】邊個窮撚切左碌鳩落黎賣？

bam

唔好以為條撚似腸就唔洗bam

Beyond sausage

不了
梗係食美國巨腸

係個Sweet Italian

好似好好食